請問香港殖民地都有遊行個post去左邊？

我搵唔返 想俾老豆睇

8964後，有過百幾萬人大遊行

多謝你

華春瑩反問：港英時期，香港居民有遊行自由嗎？

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區: